和理非再唔做好文宣, 係咪想累死成個運動？？

私鳥又好, 制暴又好
點解到而家連一d似樣少少既文宣都無？
大佬呀,前線手足犧牲咁多野幫香港人做野
要求唔多, 要和理非backup做好文宣, 對外解釋返個做法啫
點撚知而家好似同前線手足脫哂節咁,
呢班和理非知唔知咁撚樣會累死成個運動

如果唱完歌之後和理非就滿足既
咁我寧願無出現過願榮光呢首歌

日日開post blame呢個blame嗰個 攰唔攰

的確係需要文宣
但可唔可以唔好用屌人既語氣叫手足做事

對和理非通常溫和d比較有效

無人想屌人
但齊上齊落係好撚重要
再唔屌醒班和理非好快個運動會被拖散
已經好多人帶緊風向屌緊前線私鳥

咁有唔做文宣既和理非就有會做文宣和理非架啦
定d黎

我一路都覺得唱歌同俾d掌聲自己一撚樣
但係都仲好多人出黎唱,又唱完首歌階段性勝利定係精神上鼓勵?

你日日屌人唔攰？
大把人做緊文宣
至於嗰啲屌前線嘅 三個月啦你第一次見？

唔使理op

中美和好，反中撚炒哂車

終於有清醒既人
而家明顯有人想帶風向做鳩前線
我完全唔明點解近來文宣力度咁弱
知唔知咁樣會累到前線

回憶小子明明係大中華膠 , 反共關你乜事 ?

之前做文宣個班俾人起左底,之後無左好多文宣了